機場行返去東涌班友真係令我笑到仆街

點解可以咁撚on9散水都散得咁柒？

我係機場涼緊冷氣接最後班機既朋友落機就可以搭車出返去食宵夜。